提提仲讀緊書既您

每次都見到剩低好多車票同散紙係度 所以想提提大家唔好客氣同埋唔洗唔好意思 記住拎黎用 大家萬事小心

光復香港
時代革命

推